# Análise OO #



#### Processo de Construção

Numa fase inicial, o modelo de domínio foi realizado com base na "Proposta de esquema de armezanamento de dados" fornecido pela E&O.



#### Modelo de Domínio

![MD](./Multimedia/MD.png)

